# BioStatPPGEAN

Aulas de Bioestatística do Programa de Pós-Graduação em Ecossistemas Agrícolas e Naturais.

Universidade Federal de Santa Catarina

Campus de Curitibanos

Centro de Ciências Rurais

Departamento de Agricultura, Biodiversidade e Florestas
